# COMANDOS EJECUTADOS CROJAS

``` bash
npm install @angular/material@7.3.7 --save
npm i ng-knife --save
ng config schematics.@schematics/angular:component.styleext scss
npm install moment --save
npm i mat-range-datepicker --save
npm install angular7-csv --save

//para solucionar problema de la ejecucion de la app en  IE edge (v43)
npm i text-encoding -D
```



el admin siempre puede comprar por lo tanto en el flag permitecomprarvalor
para cpnductor enviar lo que tenga cnfigurado

el switch de admin es montosMaximosEstado y de conductor es permitecomrar